究竟老美發生咩事

好驚呀

熊軍戰勝歸來

弱者

因為大dodo

大跌33點